留意到各大學真係做research既nds囡囡都好寂寞

身邊啲大陸仔又柒
放工放假一係做下gym一係返hall摺拉鳩流流打機睇劇
有咩方法可以拯救下佢地
唔介意付出下啲港人優秀甚因

OK

老鉄牛逼666!
skr skr🤙🏿🤙🏿

呢個真
Dept有個大陸妹phd
Fyp做lab成日口花花撩佢
成日借d意挨埋黎

Yes
我ug係香港讀
果陣都食唔少波餅
啲phD大陸妹好唔錫身
反而係外國讀phD果陣
身邊啲同學可能有錢d識玩冇咁易食
聽日返去we7附近的人先

通常好重心計同黑心
支那女人

又唔係過人世 玩幾玩風險好低

沉船真係

差咁d野

大陸妹寂唔寂寞就唔知
淨係知伯母俾好多人打擾

屌你咩
我連條大陸妹都locate唔到點搵相比你呀手足